政府又話救經濟 保就業 黑警就去封商場 真攬炒

商戶被當condom 了

救唔到經濟 搞爛香港喱個家

保佢老母閪啦保

保老闆荷包就真

用大陸人嘅語言
就係被割韮菜

要啲狗出黎企好過係狗屋蛇王嘆冷氣

新城市商戶今日gg

黃店街鋪又贏，
藍店商場又輸。

大商戶玩撚完

警甴係咪好憎政府

五一黃金周冇佢哋嘅配合真係整唔死啲藍店🤪

真手足